香港高樓價和房屋政策的根本: 清洗香港人

呢幾日看了不少Youtube片, 看了不少數據, 加上平時留意關於房屋政策的新聞
我得出一個明顯結論, 現在所有出現的東西和政策都是要清洗香港人, 簡單來說就是要清理你們這班攪事的港英餘孽, 換上一批愛國愛黨的中國人

公屋=給沒有錢新香港人, 他們從下層開始換走原來的香港人
私樓=給有錢新香港人, 他們買起香港, 炒起香港樓市. 至於一般的香港人根本無法負擔樓價
現在新置業的人有66%的人不用按偈, 這當中極大部份是這批入侵香港的新香港人.

正如之前某些高官所講
香港人可以住在深圳或北上居住
可以去深圳住, 不要留在香港, 香港只需要高增值人仕
其實香港正苦的意圖和政策已經很明顯

郭文貴講晒你先出來講

唔係今日既事

仲有大陸留學生

不過世界各地都愈黎愈多中國人

遟下窮人返深圳住香港打工

精英有錢住香港

就好似上海咁

最重要是。有料唔怕競爭

支共13億人口，我唔識計最有錢果班有冇300萬人

邊有300萬咁少 北上廣深人口加埋8千萬，最top 10% 都有800萬人 你諗下wor

Google 7千萬

所以支持起公屋係on9

好多人都唔知

中共只需要香港的財富, 香港的招牌(用來呃外資), 香港的架構, 香港的名氣, 而不需要香港人, 尤其香港那班港英餘孽, 常常出來攪事不受控制(如佔中)

所以最好辦法就係將這班港英餘孽換走晒, 用愛國愛黨的中國人來補上
這樣, 在國際社會/西方社會來看, 香港依然有招牌, 有名氣, 而外資繼續相信, 用這個招牌來呃外人, 而同時實際上香港又可以比中共牢牢控制著

用高樓價去維穩
同時亦可以清洗香港人\

可以同時做架者

仲有批上左樓舊香港人，食住升浪到咁上下，都套現移居第二度，永不再見

講真 問下你老豆老母 香港樓幾時平過？
如果平過點解唔買？
機會唔係冇俾到你 睇你自己識唔識爭取

公屋我就唔敢多下結論
抽到/抽緊公屋班人已經唔係屬於私人市場買賣參與者
就好似大陸大城市咁
民工只可以住城中村 私人市場唔關佢地事
不過推貴租就一定有

仲有 唔係奶共 大陸越黎越開放 香港金融業個地位長遠黎講式微係必然
香港上重下輕 公務員高薪 如果唔推高樓價政府根本唔夠錢養人

你岩岩放監？

我就支持起多d公屋，香港人一樣都可以玩盡d去排返黎

番大陸買樓收租, 香港排公屋law.

你就真離地離到上腦啦
公屋入息係幾多你知唔知
單身做保安都過啦
做機電署學徒加埋津貼都無資格阿
係學徒阿離地撚
正常兩夫婦有工作絕對係無可能唔過入息
所以我反對公屋
我係其他post講過反對公屋
支持居屋
你睇下80年代到90年代每條公屋屋村都跟幾座居屋
另外仲有純居屋屋村
係十幾座居屋
今時今日係幾座做下樣
個政策根本係無解決真正香港人住屋問題

其實好多香港人係深圳買樓再租返比香港人

尋日上完深圳行左日睇下d租盤，4千零人仔已經可以住到3-4百呎，依個價喺香港都唔知租唔到租到100呎劏房

難道外資係傻鳩 ，上面堆嘢佢地一早知，外資從頭到面都只係想搵錢，而中共靠嘅只係香港套金融和法律系統，而不是甚麼香港人和中國人，外資都一樣

房署唔查境外資產？

大把la.
其實英國澳洲都係香港人炒多, 仲多過大陸人.

不過香港大陸都係租金回報極低.
計足晒洗費都無兩厘.

低又點，坐係度有錢收，去邊度搵？

香港人移民, 邊個最開心 ?

大部分炒樓的咪香港人囉

如果無呢班自私的香港人，個樓價點會炒得起

本土香港人又點會買唔起

兩厘又要承擔風險
其實都係一個騙局黎, D政府不負責任亂印銀紙

去到咁嘅境地都仲唔支持暴動唔支持革命唔支持獨立，香港人根本就抵撚死，廢柴滅亡只係天理循環

ON9

佢地有樓放租等升值, 賺夠就走啦

所有大話唔穿都似真，只係樓價呢個大話重未去到尾，應該重有人吹多排

政府應該係提供只計建築費居屋
再每年收更多地租
以前夫妻結婚後係可以公屋到居屋環境好d再上私樓
現在邊有可能
單身排唔到無問題
但2人入息除左一個唔做野係無可能
邊種人係得一個養家

以前有租金管制，有居屋，依加???

識得有些同學, 都辛辛苦苦置到業生下一代

但30年後, 正式一國一制
或者不用30年吧

佢地下一代可以和內地人一樣做一個堂堂正正中國人:
大聲喧嘩, 愛國愛黨, 打尖不排隊, 飲地溝油, 唱義勇軍進行曲, 講普通話, 用淘寶, 飲三鹿青銨, 周圍大小異便, 住豆腐渣樓, 吸霧霾

想起就幸福

真心，公屋供應量會影響私樓樓價?

所有樓既供應量都會影響樓價

咁姐趕班有錢人走 冇有錢人等於窮人玩完 香港人永遠唔明白呢樣野

你都戇鳩 正常有手有腳有嘢做都過咗公屋嘅入息嘢 點排啊 唔係畀班大陸蝗住畀邊個住啊

香港真係多廢青

公務員, 受重建影響既居民, 單親家庭etc..........
其實話係新移民都錯, 香港公屋係主要俾有老人既家庭.

樂觀SIR，咁你有咩打算呀

其實人地申報返咪得囉
有申報，又無超標，就ok了